卓悅奶共跪底左啦喎 原本寫民主黨尹兆堅派口罩 改返左做係無出現過既民建聯梁嘉銘幫手派口罩

連張相拆箱既都係民主黨人
屌你卓悅咁快跪底 比人狂留言屌緊

派口罩同奶共係兩樣野

關公災難

關公災難
連依d大話都講，派咩都冇用

梁嘉銘勁多打手留言屌話係邊個派既有咩所謂

以後行過連門口都唔入
卓悅等執

幫佢收埋皮啦

卓悅本身升呢做卓越
依家變卓乙

唔係隔離緊咩？
點派？

當佢cctvb落廣告咁處理啦

推

push

但尹兆堅個post都仲係到喎
會唔會係兩批貨黎？

?等裝修?

有隻白痴狗David Wing淨係識屌人係黃屍曱甴，派口罩俾你啲畜牲真係浪費地球資源

卓悅不嬲奶開支那客
執都唔恨
諗住佢做下惠民野
點知又係奶番共
咁抵死冇得救

咁撚串幫佢高温燒毒下囉

等收皮

好搞笑，白變黑

好在收到口罩班人知咩事

個post有人講尹光堅係星期二派，而禮義廉梁嘉銘係琴日星期三派，我上左佢fb fact check左，佢有拍片直播，所以係兩批貨同兩個活動，唔係卓悅將尹兆堅嘅功勞轉左比禮義廉

狗改不了吃屎

都就執 仲搞埋啲咁既野

Push

唔知幾時開始派口罩都叫變黃
又唔係派俾手足，係乜人都派
之前係個吹奏既post問又係無人答

樓主麻煩pin呢個

好似係2位都有送。
佢fb分別出左2個唔同的post。。

up

YouTube 戰線，要人！訂閱！！

評論：屈穎妍專欄：人生馬拉松——遲來的聲明

訂閱please

推到佢仆街

少數派果件唔喺等緊處決咩

食兩家茶禮
但人地都無話自已係黃
唔岩咪唔好拎

五毛 blocked

入去食左先講

Report false news

真，琴日我都講過，明明上吓fb 睇睇就輕鬆fc，都仲要唔fc咗先出post
最多話佢買兩邊，唔應該話佢改post因為根本兩個post黎，明明兩日都有post

成班去fact check咗先啦

人鬧你又鬧，邊個去咗fb屌鳩人既去del咗去啦

兩邊不是人

Pin please

一個係一棟樓 尹兆堅
一個係成個村 禮義廉

即係話避重就輕

公道d講，尹兆堅個post就仲係度既

天滅民建聯

真相唔啱樓主心水只會扮睇唔到

你一開波就俾少數派就無乜事
你俾完民主黨影曬相 然後又出post話係少數派搞
成件事好柒 有曬相有曬証據

推 仲話變色

A

推呢個

樓主pin 啦 咪撚潛

樓主潛左水

你估仲有幾多人唔睇post就留言屌人

拉

垃圾

樓主唔pin正仆街

樓主唔FC

快啲洗版留言！

個日先話佢識呢啲時候做pr野大改形象...

咁點解唔一直比尹派

樓主醒少少啦屌 兩個都有份派呀

人地就廢事牽涉兩派互屌
你班友就係又屌唔係又屌

大公司贊助區議會多數兩邊都會
費事畀人話歸邊

派左幾分鐘做show

唔叫食兩家茶飯啦
老實講如果係因為少數派既口罩就唔接受
係大公司立場而言又係有問題wo

柒撚到呢

拉 樓主唔fc

樓主唔FC,屌

但佢張相係民主黨既

pinnnnnnn

pinpin

樓主唔fc又唔pin
收皮啦

樓主繼續潛水我會當你5毛 fake new

冇晒大陸客搞到摺咁多間都仲未知應該奶邊個袋底？

樓主錯唔晒
張圖係民主黨既人

總結：一票不投民建聯

要屌老母喇樓主

宜家資訊咁發達，呢啲把戲點呃到人

有兩個post喎

尋日先特登去買完野
以後唔使啦

幫佢大力宣傳下先！

牆頭草，只會兩邊不是人

尋日連登先吹緊接受卓悅，今日走出嚟自爆

請追post 樓豬未Fc

等收皮吧

好撚7
叻唔切

樓主別有用心

屌

拉

兒登仔淨係識批鬥咗先

班民建聯狗通常都好俾心機做show
唔係點呃咁多廢老

學曬__國啲衰野 作大

車已炒，pin #27 plz

Pin呢個 唔該

車已炒

啱聽就9up都pin，唔啱聽事實都唔pin

炒車啦7頭

幾時開始整下口罩就係黃

兩邊派都ok
買兩家但至少有做緊好事

人哋奶哂兩邊, 樓主就屈鳩人

拉，卓悅派過俾兩位區議員

真相大白

樓主快d pin 返呢個

咁都講大話 食屎啦你

Pin

做假做得好核突

咁卓悅有冇Mention 周二？

推推推

頂
抵制

兩邊派

女人黎？

卓悅fb俾啲未fc嘅人屌到仆街仲枉佢淨係賣俾醫護，消防
有心話返俾人知真相除咗樓主pin之外，fb留言話返俾人知事實好似好啲，無謂白白俾人屌
手足黎嫁

report佢做fake ac

圍觀ON9 PR行為

擺買啦

REPORT佢不失報導。

係pin #27 或者 #43 喎
樓主特登玩嘢？

幾撚串 專登玩野

7咗唔認，搞埋d小動作

CLS樓主

樓主放fake news block得

覆完知柒咗。

已追，另外對樓主有所保留。

拉一拉Post

越整越7呀屌

樓主條賤種
錯又唔認
又要串柒柒

不你老母分你我咩
黃有黃 藍有藍
而家自由行冧撚咗
走嚟扮關愛香港人
嘔唔嘔心呀？

證明籃營籃店唔抵可憐，鳩up鳩比既後果，出而post吊鳩人吊杜生唔入來講2句

點解會比卓越經手

樓主好撚柒又唔做fc

pin#27未啫

block撚咗樓主啦
柒咗又唔認
做埋曬啲小動作

仆街冇拉到

pin 我句留言 得兩種可能

一 樓主弱智

二 樓主專登鬥氣柒咗唔肯認

我相信樓主唔係弱智所以一定係二， 但做得出二既人衰撚過弱智

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

起底睇佢啲文，望標題我覺得屬於 2. 衰過弱智

啲post 標題全部都長到on9

買兩邊 分兩次派啫

柒頭樓豬俾狗屌

梁嘉銘由選果一日就比人鬧
長康變疫區佢一路縮冇浦頭，當晚仲係隔離區個議員幫佢
依家就share credit
作為當區區議員，要派物資駛唔駛經卓悅呀？
佢係咪又自己唔敢落疫區呀

見到上面有人講係尹派緊
懷疑所謂梁嘉銘既協助，可能只係provide d 長康既data 例如要派幾多包先夠呢d 咁既資料，就當左一個credit

梁嘉銘到底去左邊？

我都炒左車sorry

樓主呢d 傻鳩仲衰撚過藍 我係你即係捐番入老母個閪算 搞埋d 小動作核撚突突咁

關公

樓主柒左 大家唔好推

一諗到樓主對住個mon嬲到面都紅哂
唔憤氣除褲劣鳩劣咗半日扛極都唔出個皮我就忍唔住「吱」一聲笑出嚟

你炒車

我推

Sorrrrrrry阻一阻大家
反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵